【蘋果 live】董建華心腹路祥安 對何志平涉賄賂乍得總統一事知情

【蘋果fb live】何志平涉貪案，第4日審訊進行到一半。控方披露的文件顯示，前中華能源基金會副秘書長、董建華心腹路祥安，對何志平涉嫌賄賂乍得總統德比一事知情。

難怪路祥安病逝啦

統戰華

老董又會否知情？

一路死得好安祥

老董若知情會否因心病自殺